以後邊打邊叫口號啦

A:以武制暴
B:替天行道

一邊獅鳥一邊叫口號

On9 執行正義仲嘥氣叫咩
圍觀嗰班叫啦